\textbf{Raisonner}
\begin{boiteicone}
  On ne demande pas de construire les triangles ci-dessous.
\end{boiteicone}

Pour chacun des cas suivants, déterminer si le triangle est constructible, 
non constructible ou aplati (trois points alignés). \textit{Justifier la réponse}.\medskip

\begin{enumerate}
\item $KRU$ est un triangle tel que $KR=\Lg{5,9}$, $KU=\Lg{12,3}$ et $UR=\Lg{6,7}$.
\item $DUR$ est un triangle tel que $DU=\Lg{10,2}$, $DR=\Lg{5,8}$ et $RU=\Lg{3,7}$.
\item $MOG$ est un triangle isocèle en $O$ tel que $OG=\Lg{2,7}$ et $MG=\Lg{5,4}$.
\end{enumerate}